武漢市民給市長的一封回信

金朝睇咗轉眼間冇得睇，好彩cap咗圖，武漢市民都爆鳥。

革命城市

光復武漢

造反

政府點封都冇用 春節要殺左D低端人口

WARS革命